你樂觀啲你嘅生活就會好完美

雞丁哥教落：你樂觀啲你嘅生活就會好完美
最緊要樂觀！
掙扎

並唔係樂觀唔好，近來嘅太多太多嘢根本唔適用

你岩 但要保持正能量